大家仲有七日定延POST睇

要好好珍惜

希望大家唔好再分化

屌你老母 重要頂多7日

最美麗的第七天。

請珍惜慘過返印度

迷定了

珍惜拉

唔推po了

你推post係為咗禮志

國難當前仲要愚樂

唔好掛住我

珍惜隨時隨地睇到佢哋嘅日子

連仔可唔可以永久block 左個變態佬

momo正爆

Momo世一

非

事實擺在你面前